分析，癱瘓機場真係唔會有用

泰國癱瘓機場，政府寧願向示威者讓步，因為執政政府唔通將自己既空運產業送比越南咩，泰國示威者面對既只係自己單獨既獨立主權政府既鬥爭

香港係完全唔同，你癱瘓機場，支共最想順水推舟，將你既空運地位一切比深圳接收，傀儡港共唔係一個獨立主權，唔會保護香港人架，香港示威者係面對一個傀儡背後又一直想你死既宗主國政權既鬥爭

係支共眼中，九七前就已經最憎你地香港功高蓋支
支共最想香港地位平凡回歸，方便將來更快悔約一國兩制
深圳既發展，本身就係為左食香港而設計出黎接收掠奪香港既基地
70年代香港啟德機場已經飽和，但係已經面對政權移交問題
港英都懶得搞太多，所以80年代，支共以為港英只係看守政府，唔會拍板搞新機場
當時深圳就已經起緊黃泉機場
8964，衛奕信勤政先香港人之憂而憂
忽然將赤立角機場拎返出黎拿拿聲拍板，搞玫瑰園計劃
振興8964後既信心危機
係支共眼中，衛奕信係搞亂左佢既部署，空運地位由深圳食香港
但係支共當然講唔出口，唔通講出口話要香港死，唔比你發展咩
所以當年咪夾硬屈衛奕信搞基建債，逼英國換人
盡量拖延赤立角機場去比深圳黃泉機場壯大
你呢廿年仲守到空運中心地位，全靠衛奕信捨命咋！
你而家玩自殘 ??
支共會怕你自殘 ??
係支共眼中，最憎你地香港功高蓋支
支共最想香港地位平凡回歸，方便將來更快悔約一國兩制
當年係以為港英只係看守政府，唔會拍板搞新機場
當時深圳就已經起緊黃泉機場
8964，衛奕信勤政先香港人之憂而憂
忽然將赤立角機場拎返出黎拿拿聲拍板，搞玫瑰園計劃
振興8964後既信心危機
係支共眼中，衛奕信係搞亂左佢既部署，空運地位由深圳食香港
但係支共當然講唔出口，唔通講出口話要香港死，唔比你發展咩
所以當年咪夾硬屈衛奕信搞基建債，逼英國換人
盡量拖延赤立角機場去比深圳黃泉機場壯大
你呢廿年仲守到空運中心地位，全靠衛奕信捨命咋！
仲有支共當年阻搞九號貨櫃碼頭，都係想比深圳鹽田港壯大下先咋

你玩自殘 ??
支共會怕你自殘 ??
佔領中環根本都係一樣既失敗道理，仲重蹈覆轍 ?
攬炒論者
究竟係想香港同支共攬炒，定係香港人同香港人攬炒，支共成為最大贏家?
要癱瘓，針對性目標係要支資公司，支殖民，雙非港漂假專才.........
而唔係搞國泰呀！

P牌

人地外國都做緊野啦,我地文宣都配合啦下，唔好要人白做。

我覺得好有用wor

無用政府就唔洗搞咁多野 ON99
政府驚撚到仆街呀 你呢個POST就無撚用

不認同
不推文回覆
bye

我都廢撚事再睇落去

你講撚到香港d 商人死撚哂咁, 對佢地冇影響咁

用你個羅輯, 全民撳錢咪可以俾大陸食撚埋香港銀行業? 痴撚線

話接就接咁大陸晨早吞咗航空樞紐個地位啦

政府驚左咩 ??
政府只係順勢向國泰施壓，放棄你地咋3
支共而家恐怕已經係暗中逼國泰換去深圳做基地
硬既手法，甚至係索性質低國泰股價後，由支資收購
到時係真係坐支那機師C919

同意，其實中國鬼唔望香港退步

你睇下廣州 深圳機場客運量
真係食住香港咁追
香港仲守得住，都係靠國泰咋
航權呢家野，雖然唔係支那賜比香港
但係支那既政策要玩死你，話都冇咁易
而家你班示威者，唔係要同支共攬炒
而係無啦啦同國泰攬炒
如果支共稍為出力撬走國泰
你香港人一定輸到底褲都冇

重申綠色句子重點 :
泰國示威者面對既只係自己單獨既獨立主權政府既鬥爭
香港示威者係面對一個傀儡背後又一直想你死既宗主國政權既鬥爭

邯鄲學步一定輸清光

抗爭左2個月,特朗普話你地自己搞掂啦唔好煩我
一癱瘓機場,特朗普即刻插手,你話冇用?

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

多謝你5毛
強化大家嘅信心

希望共產黨唔會炒你

含撚啦，分化狗，屌你老母

請各位善用起底功能

up